屙屎出汗仲多過電莖

頭先坐公司廁所半粒鐘爆到成身汗，啲電莖毒撚打成幾粒鐘汗都唔出多滴
憑咩屙屎唔係運動，電莖係運動
痴撚線，三日冇屙屎爆到個人仲攰過做gym兩粒鐘

電莖出手汗

電莖有錢收，屙屎旡

電莖可以識到女做床上運動，屙屎唔可以

毒撚都會識到女？

on9
返工時間屙=腦細出糧俾我屙屎

要同馬桶角力

將水花壓到最低

爆石同時又要同時玩電話

專注力唔少得

柯屎師

陣間lol電莖大賽又開始
大家記得屙住屎睇

無人話柯屎唔係運動

呢啲所謂運動
愈玩身體愈差

如果呢啲都做得運動

咁鬥快食cocaine 都得

咁做gym都唔係運動啦

你deadlift百幾kg件衫冇濕既我幫你含又點話

濕咗都含得唔得？

又係你話屙屎攰過gym

便秘痾到出晒汗
唔講以為好健康

巴打便秘？

駁唔到

我愛你

笑撚咗